/* 
  login.strings
  XiaoYu_V3.0_Refactor

  Created by RJ on 2018/8/9.
  Copyright © 2018年 coollang. All rights reserved.
*/

// ----------------------------------------------------------登录模块
/// 登录首页面

//图片
"login_main_logo"       = "login_main_logo_cn";
"login_email_icon"      = "login_register_phone_icon";
"login_home_facebook_icon"   = "login_wechat_icon";
//文字
"Other"             = "其他登录方式";
"By signing up,you agree to our " = "注册即表示您同意我们的";
"Privacy" = "隐私条例";
"PrivacyURL"="http://www.coollang.com/appcontent/responsibility";

/// 其他登录方式
//图片
"login_wechat_icon"     = "login_fast" ;
"login_facebook_icon"   = "login_wechat";
"login_twitter_icon"    = "login_qq";
//文字
"Authorization failure" = "授权失败";
"Cancel the authorization" = "取消授权";
"Log in to Coollang"="账号登录";
"Register"="手机注册";
"Enter Email Address" = "请输入手机号";
"Password" = "请输入密码";
"Log in" = "登录";
"Register" = "注册";
"Forget password?" = "忘记密码";
"or log in with" = "推荐登录";
"Wechat"            = "快捷登录";
"Facebook"          = "微信登录";
"Twitter"           = "QQ登录";
/// 注册
// 文字
"Let's get started"       = "手机账号注册";
"your@email.com"          = "请输入手机号";
"your password"           = "请输入验证码";
"repeat your password"    = "请输入6位以上密码";
"Join"                    = "注册";
"I've a Coollang account" = "已有账号？点我登录";
///重置密码
//文字
"Reset Password"            = "找回密码";
"Please enter the email address associated with your Coollang account" = "请输入您注册时的手机号码，我们将把验证码发到您的手机上";
" Reset Password "          = "发送验证码";
///填写个人信息
"Tell us your habit hand,it can be more accurately identify your swing data"="告诉我们你的习惯手\n可以更精准地识别你的挥拍";
"We will use your health infomation to give you a more accurate motion data"="我们会根据您的身体资料\n优化您的运动算法";
"Add avatars and nicknames,make you more popular"="有头有脸，有名有姓\n更受欢迎";
"You need to upload an avatar"="头像还没有设置哦";
"You need to fill your nickname"="昵称还没有填写哦";
"Nickname contains special characters is not allowed"="昵称仅支持汉字、英文大小写字母及数字的组合";
"Last" = "上一步";
"Next" = "下一步";
"Complete" = "完成";
"Your nickname" = "您的昵称";
"take a new photo"="拍摄新照片";
"Select photo from gallery"="从照片库选取";
"NO" = "取消";
